如果今年財政司派6千蚊，各位會點洗？

18以上有錢收

買ip！好想換左部垃圾機

6000蚊算得係咩

會換個鬧鐘

捐畀公司

派黎做乜撚野

之前派錢公司D 70後鬧爆話派出嚟班友未又去拎去買嘢旅行
我心諗
舊錢我點洗關7你事咩

覺得唔會再派

得六千蚊唔fing左去唔通真係做黨主席呀

拎黎返工搭的士

留黎交稅

儲多4k 買X-T2

唔撚好要囉戇鳩仔

幾時會公佈

同佢地講
我唔夠你嘅人生規劃得咁好
咁快諗定身後事 你嗰六千蚊又真係洗得抵嘅

買小米